有無人睇左無痛斷捨離？

同女主角唔同，我一直都係逆來順受，最後一次終於反咬傷害左對方，到依家先發現原來唔係自己一直原諒對方，對方就會好似自己一樣原諒返自己。

一方面不停諗返以前，連續幾個月都夢見佢，但另一方面又要迫自己唔好再諗，結果仲衰，連身體都周身病，醫生以為我返工辛苦，叫我唔好咁大壓力。

到依家事隔五個月，完全無再聯絡，但聽到佢嘅消息仍然會緊張會擔心，成日想搵機會去關心佢。但原來要搵返一個曾經好親密好愛嘅人係咁難，尤其係自己發現再搵佢都只係更傷心。

一齊幾年嘅嘢，五個月前佢全部喺我屋企拎走晒，包括送畀我嘅卡，寫畀對方嘅信，送畀我嘅戒指，我買畀佢嘅書。嗰陣想留返一張我覺得好珍貴嘅卡都畀佢拎走埋。唔洗問自己對啲嘢有無joy，自動被迫斷捨離。原來幾年嘅雜物可以裝滿兩個大嘅紙皮箱。

最近喺office櫃桶搵返本相簿，入面有我同佢睇嘅第一場show嘅飛尾，第一次過生日嘅合照，電影飛尾，仲有佢寫畀我嘅第一封信。一見到本相薄第一刻又想借啲意搵佢，後來先發覺搵返佢都無結果。佢見到我唔會spark joy，我係被斷捨離嗰個。再搵佢只係自私地想買張續罪卷。

有無人明？好痛苦。

想搵咪搵，自私都好，咪自私一次囉
大不了更傷

搵過一排㗎喇，單機過㗎喇，已讀不回，再繼續會唔會好cheap？以前就係太cheap所以先會搞到咁。

個女主角份人西到仆街 又係千錯萬錯佢無錯

你而家算係冷靜咗未

咁佢最後都明白自己自私嘅

繼續咁落去真係會越黎越比對方睇唔起
佢想覆你既話就一早覆左啦

依家都叫做過左排，都算冷靜啦，但心底裡都仲係好想搵佢，好想知佢過成點。

佢應該從來都無睇得起過我，因為我一開始已經做緊一件廢物

幾費？

簡單嚟講，同佢一齊嘅三年，得五個月係真真正正得我同佢兩個人。

一開始唔知佢有女朋友，仲一齊去旅行買晒戒指，日見夜見，直到幾個月後畀我篤爆左，知道左佢有女朋友又賤做第三者。

到坐正又發現佢仲有搵佢個ex，但又原諒左佢。到終於解決左個ex嘅問題。就到場運動開始，嗰陣我個個星期都岀左去，佢有啲事只可以喺背後，慢慢就因為一啲睇法同原則問題不停嗌交，話我唔幫佢，話我唔支持佢。

佢咁樣講我真係好傷心，因為我自己覺得三年以嚟佢想要嘅所有嘢我都盡量滿足佢，包括錢，感情，幫佢修補佢同佢屋企人嘅關係，佢讀master份paper都係我幫佢寫。

只係運動開始之後我都好攰，個人成日都好擔心，而我仲要support我嘅生活，要交租要養狗，所以好多時岀完去又要返工，自然少左幫佢處理佢嘅嘢。

我嗰陣真係好辛苦覺得喱個人行唔到落去，口講過話分手啦，但又唔捨得。到年尾嘅時候，我行左一條好錯嘅路，同左一個對我好好嘅男仔上左床。佢知道左話原諒我，但好快我又發現左佢偷食，仲要原來係由七月開始，即係我岀去打，佢就偷食，仲要唔止一個。仲要係佢老豆打畀我搵佢先知，但我仲係無條件地原諒左佢。

最後係，佢接受唔到「佢嘅嘢」畀人掂左。佢要我做好多嘢去證明佢我愛佢，佢想我做啲超越我底線而且害到人嘅嘢。所以我選擇左離開。

屌我啦

你最尾個選擇係正確既

到年尾嘅時候，我行左一條好錯嘅路，同左一個對我好好嘅男仔上左床。

大兵成為了幸福賓周

冇估錯應該係手足嚟？

你上左幾多次床？

身邊所有人都話分手分得遲，一早就應該走，畀人精神虐待幾年為乜。其實我都唔知我自己為乜，可能因為覺得自己付岀好多，可能因為覺得自己好了解佢。所以睇完套戲其實有啲鬆左，即刻愛定唔愛佢都好，都無謂再搵。

Yes，無啦啦唔會有異性喺身邊，都唔係大兵㗎。我係有認真諗過，對方都係想拍拖㗎。係嗰陣我自己都亂到唔知想點姐。

就係佢知道嗰次，仲有就係佢知道件事後我同佢分開左，我同嗰個男仔試下開始嘅時候有上床。都係同一個人。

最後因為佢發生左件大事，所以trigger我同佢一齊返一個星期左右啦，係有日佢睇我電話知道我同嗰個男仔喺嗰段時間啲record就正式完。

嘩 佢就好啦

戲？我介紹你睇？你搵過我？

唔係呀，講緊無痛斷捨離喱套戲。

啟發好大？

無痛失戀？

呢套唔啱樓主睇
幫唔到佢

新上㗎
同無痛失戀好唔同，不過無痛失戀都好睇

都算有，個啟發唔係我仲應唔應該搵佢。
係我開始明我嗰陣嗰啲付出對佢嚟講並唔係付出，唔好expect人地明你嗰種係對佢好。

同埋開始覺得自己有機會係想聽到佢會承認佢對我嘅傷害，同我道歉同埋都想佢原諒我，其實搵佢好似係想為自己做錯事拎贖罪卷，其實非常自私。

嗯，介紹你睇下呢套

一睇睇完仲加深左命中注定嘅感覺

好似幾好睇 樓主你要加油

小品，但係幾好睇㗎

Exactly
睇500 days of summer 好喇

經歷過同經歷中
明白你呢刻未走得返出黎
唉好心痛你

因為係樓主係男主角

Diu 佢咁仆街 你就唔好再留戀

好有同感 支持你丫

今晚睇下先

又有啲唔同嘅 唔知點講 我諗唯一幫到我係時間

之前睇過喱篇，覺得都講得幾好

你嘅故事係點？圍下爐先

我都想有咁大間屋～

講就好易，同佢有好多正常情侶唔會有嘅經歷，所以睇得好重

本來想安慰下樓主 幫手屌下個賤男 點知原來樓主都唔好得幾多 做緊差唔多嘅嘢

btw衷心希望你地破鏡重圓

係呀，承認自己自私同仆街好難，我都係啱啱先學識。都無諗過自己會咁。

唔知你真心定係「兩個賤人唔好分手岀嚟害人啦」論，有好多嘢經歷過先會明。如果你係真心講嘅話，我會話我目前係想自己move on，所以叫下春。

我八年 婚都結埋 離埋 我明你感受 但真係真係要忍隻
如果唔係只會無限Loop

發夢發到上埋牀，每次見到有人因為發夢而食到女，我就覺得嗰班全心全意投入戰鬥嘅手足好慘

Btw其實你同你個Ex好夾，因為你哋都係控制唔到自己慾望，鍾意出軌嘅人

咁樣一句就抹殺人地付出？食還女，發夢還發夢。掉轉講，遇到鍾意嘅人要因為「社運食女/仔」嘅罪名唔可以追？仆街都係我仆街姐，嗰個男仔單身嘅，更何況對方想認真發展，係我處理唔好本身嘅問題就接受嗰個男仔，唔代表我同對方無全心戰鬥。

無喇，想搵都唔再搵，好明白係個dead loop。

咁隻手足趙完鬆咗？